Hi 肩嫂 （1）

唔知有冇人入黎呢

又真係開

你要用呢個h肩嫂先會入黎

個市收左緊係推呢個post

學生妹

開市一個，收市一個

學生妹黎架？

就好似日期, 夜期咁

肩嫂係學生妹黎架？

佢今日講既

肩仔自爆架

嗚啊，真識食

嘩屌

下星期一肩仔有咩不測 我地會好好照顧肩嫂

我見到咩PINK JUICY都係肩講?

個句就無話係形容肩嫂
佢講下咸濕野姐, 不過唔排除

唔知係中學定大學呢

唔比係小學/幼稚園？

幼稚園學生屌到肩哥

中學就

肩哥話你好粉好多汁

粉

又要熱門了

你班仆街仔

你班痴線佬

肩仔

bam

Hi肩嫂!

疑似係中環見到肩哥真人

爆料

係街見到好難爆

你點知係佢

佢呢d男神樣萬中無一 (好似係)
其實係疑似

真島阿lee ki
你唔撚係哩係坑渠蓋伏我掛

無咁得閒伏男神你囉

肩嫂開acc未呀？

你班友仔真係 肩嫂你好，我係人夫

一家大細say個hi先

有冇人講下事緣

事原有一個好感人既故事
做就左一對男女
男既。。
女既善解人意。。。

然後有鮑魚

hi 肩嫂

究竟係hi肩嫂定屌肩嫂

兩樣都得啦

搵我咩事

想一次性交費

肩嫂

出文未呀 700 啦

肩嫂 啪啪啪

希望各位叫佢收手
唔好再有十蚊玩哂十蚊

肩哥而家仲有幾多身家

無哂喇
我都比左錢佢旁身，希望佢收手

我地屌咗佢好多次啦 係你先叫得郁

我先最難叫

佢好燈 累晒全家 怕左佢

不如繼續燈啦 最多我地夾番俾佢

肩嫂你好，你條佬好爛佬

肩嫂，聽日又開市na，一齊睇

唔怪得推返上嚟，真係開ac

肩哥

見唔到肩哥，應該跪緊玻璃？

肩嫂體罰緊肩哥

石肩vs肩嫂

屌柒你地

肩嫂你好

出現了

聽日一齊睇市

堅。肩嫂？

肩嫂係學生妹。圖文不符喎老細

岩左邊

肩嫂睇升定跌?

肩嫂食飯未

肩嫂岀現

佢條仔咁樣，應該80歲後有飽飯食

我仲諗住我吾回應就吾會再彈上黎

一齊傾計啦

睇極都唔明點玩

叫堅哥教你啦

唔洗炒股 傾計得嫁啦

佢都學習中

有肩哥依個人板
我係唔會炒股

等我地嚟教你

飛左佢啦，遲早賣埋你落火坑填數

唔炒 可以蒸喎

最多我接火棒

好

一夜蒸走哂d錢？

吾你老_
走啦你 唔好理佢地班痴線佬

唔好聽班人講 個班衰人黎 哥哥教你買

學你個mk仔

2公婆要嘈交番屋企先嘈
呢到係HI 肩嫂

肩嫂萬歲

屌得好呀肩嫂，g持

一睇就知Mk肩無朋友

條死仔靠你屌佢啦！

我g持圍屌佢

無用嘅，教你個方法，攞佢啲錢買佢對家好過啦起碼有數圍
仲有機會賺幾倍添

燈神肩

佢係神嚟，人類做唔到嘅佢做到鳥

你現在聚腳於財經台

有佢照住，無得輸

所以多謝你，肩嫂，好好照顧佢啦

就黎帽人照顧到佢架喇

帽

唔好玩肩哥啦

排隊啦!屌你打尖

肩哥其實有幾錢身家，佢輸極仲有

連登有愛，幫肩哥照顧肩嫂

Soft rice

好簡單。肩哥買乜。你買對家。80% win.